要求主題、正負評可篩選只顯示6月前登記嘅用戶

避免主流被已甩p嘅黑警/打手帶風向
同時亦避免需要del 新用戶，保留無辜新用戶嘅發言權